[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5515)

屌你老母烏雞下體

2

4

Slow

紐卡素個種廢

馬體起腳未

下體炒完一場就無料到

7

9

屌芬甲半場就開大
我場國米-2

烏雞

烏雞係咪唔想贏

烏雞 cup到10 5 100

你咪7頭

輸緊1:4就咪學刷角啦屌

lm

有有

黃潛秒糕撚半大

生命注死了

我

好

屌 心諗 明明 恩沙基係教拉素 點解賓尼雲圖又係佢教

Lm

有

英超輸比英乙

烏甸入波啦屌你

馬體對家咁都唔入

買左候爾斯卡 心好定

烏雞想點撚樣？

咁咪對家入

下體會d 踢法 會搞到前鋒瞌眼瞓

卡數夠膽就下半秘糕撚半大

好明顯唔想贏

烏甸2.5大未

下體射都射都無得射

馬體會半大已死

下體0射門

正定反手

成場都唔冇人走位冇人跑

+1個陣買

史柏 龍 咁突然既

維拉角細先收一注
上盤比埋全格

劇本?

....

唔買國米維拉仲要買下體嘅真係要驗下腦

睇頭一兩場嬴既就全日跟

輸既全日買對家

G蛇最易跟

烏雞對家個正選龍受傷
後備龍入替
劇本波黎了

卡路爾掛靴啦
得個高字 控腳波球球都甩

神救左

下體會真係伏黎

神救

烏雞cup未

紅牌

我唔撚信
今場烏雞空龍都唔會入

史乜撚野亞RC

劇本就係和波撚上盤

哇屌 史柏紅埋

快cup啦屌

劇本齊哂 有埋RC

烏雞劇本啦

仆街 戰神卡 無波入了

紅咗件都追唔返可以死撚晒佢

如果和波 令願輸
都唔想隊賤種有分

烏雞反cup是夢嗎

So9腳都未起個

鍾聲響起反cup的訊號

屌場波停左5分鐘冇踢過咁

可以!

得返廿分鐘
隊垃圾cup撚到咩

波都冇掂過

半5全5

下體會撚狗屌

馬天做乜自己仆街

艾粒

88' 1-5

睇場面好似烏雞打少個咁

國米入波未
唔好引半5全6

唔柒是呀嘛

馬體會入未?

位又唔走自己喺度搓波唔知做乜

真

腳都冇起過咁濟

馬會快啲整兩粒啦

馬體妹到

黃潛半大

正路係買角細唔係大波

出so 7 做咩

仆街烏雞同下體...

又奶馬體會野 仆街

睇撚到嬲 波都唔識傳

炸

維拉易到

烏甸對面打少個仲可以行行企企
好撚野

哩到仆街。。踢最後十分鐘

隊

比12m馬會烏雞啦唉

法乙半大
裸跑

屌 炸

屌你馬體上場踢到6-1
今場踼緊啲乜撚嘢

屌 買兩場半大都炸

上場入夠

烏雞再輸 要戒賭一個禮拜 你心心性性啦

叫艾粒踢波仲好過叫艾拉踢

馬體真係撚狗隊

其實施蒙尼識教進攻？
睇到悶同燥

中楣,屌

賓洲成日差d

Which

下體會訓得 先輸2k

仆街馬體中伏

國米6.5s x 馬體下盤

烏龜降班啦

So9吹大左

1-5

goal馬天

烏雞入波紅格 客隊失波紅格 快

國米正氣到...

國米頭先

烏雞好撚廢

atm正一賤種波黎

差一球goal go goal

烏雞踢多個都入唔到?

國水唔好再入波 ok？

2場 都可以揀中 烏雞咁既場 另一場就咁鬼正氣

屎拍同我守撚住

下體唔撚對路

頂住1-5

踢落似贏緊2粒

烏雞cup la

真 買佢賤過閪 唔買大炒人

柱都中埋，冇了

意甲好撚假!

馬體好明顯用返上年啲戰術
九踢90分鐘博入一粒

維拉快手開半大啦

有啦,唔係主就係客

咁踢法烏雞最多臨完場破蛋

馬體半和又gel

烏雞入返球俾我輸半啦

下體上到1.7

屌

咁都無12碼

咁近都可以射中柱cls

個波係鳥雞後場仲多過客隊

柱男係咁上下

仆街下體半客又針

atm真係屌你老母

主場雞到

馬體會啲波真係好悶 懶係高章咁 結果腳都起唔到

國米6.5b都要死

烏甸和到都偷笑cls隊波

紐卡素cup未

85左右實有

國米5-2

烏雞打多個都唔會入到波

2-5

烏雞 起碼還返一半我啦

75已經有

下體半客10 1 100

準備5-5

烏雞對家打少個 烏雞ng竟然有2倍

支持

烏雞追和撚狗

下體終極撚狗

LM

烏雞同下體齊齊撚賭仔

要準備幾耐

6.5b 派

最後10分鐘

馬體會唔失都偷笑

因為一球到尾
烏雞唔會入到

1-1

I

爆我1-5波膽 屌你

OK

屌你潛水艇

維拉笑到

烏雞咁既情況下都唔贏 到底係幾廢?? 對面龍突然拉傷 加 紅埋

2:5都唔補！ 8倍喎

卡數 1 3 既 10 1 500

Me

馬體真係唔會再買

又準備全對家....

國米嗰場gel到完場 ok？

2-6

爛牙佬傻的嗎 空門

手球？

仆街烏癲狗 打多個都柒下柒下

Atm係時候喇隔離已經比人追和

2-5都未完場

馬體會有無得睇var

馬體想點 入波未

烏甸真係今日最撚伏

角細黨進場

買烏雞角球真係賭錢

買咗角球真係好無奈

潛艇個龍俾人笠死左

烏雞主場唔夠升班馬踢

同馬體一撚樣

多謝阿辛祖開半大

仲要嘜撚都無

傻閪龍

2-5頂住收返半條屍都好

輕鬆到

紅咗都唔刷
真係慘

馬體真係廢撚到
一路係到妹，都唔知妹乜

開頭2分鐘有2角，之後冰到傻

馬會半客慘4

馬體似小勝一粒
但烏甸真係終極撚狗
落後加對家紅牌都可以踢成咁

買左侯仔既手足係咪已經去左馬會排隊收錢

Master G你想點

下體走盤算啦屌

米蘭快刷啦屌

隊侯乜完全冇諗住贏

國米角細派先

atm賤到

易到

無角一世第2

唉 原來閒日波都痴撚線

呀畢等陣買咩

6.5 7.5 10.5全死

睇記錄都2和1負 可能諗住和波當贏

5c

烏雞全隊中武肺退休啦 20分鐘踢多個連1隻c都無

維拉個龍 上盤手足想死？

國米一角都無

卡數入波未

角米567未

原來我先係master G 讓位未

拜仁個陣咁廢嘅
仲出杜利素

烏雞斷腳未

打多個都輸食屎啦

如果開得出真係全世界莊家都執笠

唔開上盤既話 我希望佢一分都冇

烏雞成隊斷腳啦 仆街隊

賓周撚圖贏盤5 1 200

ON9馬體會

對住隻垃圾都可以打到咁廢，係唔係上場6：1就當左自己贏左6場，仲話爭冠笑撚人大嗰口

ME

1.95半客都話買唔過㗎啦

.

國米仲有冇牙

幾時有講呀

垃圾球證時都唔補，，，，

食屎啦馬體會

完全唔知下體想點

週中波古靈精怪就梗架啦

咪話鬼鬼地囉

有料

下體有半一買了

笑死 下體會踢緊乜

賓尼兔單刀射落門將度

馬體會開咗波未?

求馬體走盤算撚數

意甲2場加埋都開唔到角大

馬體都係可以 blacklist
多左蘇亞雷斯都係一撚樣廢

維拉12碼

屎拍守撚住

好撚煩 又要追數

Dklm 我個客其他

好撚智障 垃圾球證手球唔睇

英超既話一早比左12碼

賓洲555

紐卡素二隊連英乙都不如，不如降班啦

都唔知垃圾施蒙尼點撚樣教波 教到啲球員唔撚攻 又唔刷角 dllm

隔離場 咁撚正氣 開上盤

ATM 屌你老母

過關 半場入球大細
2X1 星期三 19 侯爾斯卡 (主) 對 馬德里體育會 (客)
大 [1.5/2 球] @ 4.10
星期三 20 維拉利爾 (主) 對 艾拉維斯 (客)
大 [1.5/2 球] @ 3.90
祝下體會職球員COVID20

要多狗下盤了

今晚睇黎訓得 點賭落去

拜仁半大 搵馬本

所以抵呢隊波呢幾年都半紅不黑咁
妹撚到

唔知做嘜9 一陣個場意甲仲要唔要角大

維拉半大VS下體會買左下體會

屌你卡數唔入就比人入啦

屌你維拉利爾半場得1角

盃賽邊開到半大

國米客其他未

烏雞 正一賤種

艾歷臣中楣

細戶

又一球撚到尾

烏甸呢場假撚到震
特登比客隊贏咁撚樣

666-1

國米咪再入

又中楣

差一角

國米角細輕鬆收

6.5b ok?

意甲 降班膽 烏甸尼斯

5.5b cashed

一世都唔會有冠軍，依隻賤種隊

Same

0-2

執撚埋佢啦 正垃圾

0:2

史柏

屌你 原來你講角大
唔係入球大

咁都無客其他，睇黎今晚都要及早離場

烏頭種勁

過完聖誕就變身架喇

戇鳩

下體會半場又客其他兩隊武肺死一半職球員
最好死身價最高幾個

笑死 紅左都入到波

西咸個陣落飛依個陣好撚屈 相反對面無左james

咪有過西甲..

鳥雞打多一個人

但進攻同防守 都唔覺有人

烏雞勁撚到

和都追唔到仲要比人入多粒

咁都開唔到其他

假波

下體會10波蛋

國米10.5s 9.5s
烏雞 2.5s
+18330

烏甸食撚屎啦

呢排肺炎波好撚難賭

假到，手球又唔吹

馬體角大同上盤

@3.20 入左客2GOAL
@1.97 入左NO GOAL 唉 屌

卡數烏甸大波針針針

mc 左路一大堆廢物

卡數
1 1
1 2
1 3
未

Diu 差一角

6.5s

mc咩陣

無啦 垃圾黎

死一億果件垃圾

又贏

又中角膽屌

真 大波叫都無得叫

追緊數啊 今日衰自己ON9

想要拜狗主其他

真
烏甸場波好撚假
落後都放軟手腳

傻閪

有咩心水追數

屌佢老母
就係冇買2:5 波膽

過關 波膽
2X1 星期三 16 賓尼雲圖 (主) 對 國際米蘭 (客)
2:5 @ 60.00
星期三 25 拉素 (主) 對 阿特蘭大 (客)
客其他 @ 40.00
求19萬神加持

推完國米，維拉大，係時候推一推曼城

烏雞下體 今晚仲有d 咩...

曼城無腦去大波算 讓2球咁深

今晚好撚惡賭

岩聽 明顯放水
啲人波都控唔掂

烏雞 上盤 苦主多嗎?

頭3場總和 贏咗1蚊

1K

派？

卡數想點阿

主場落後緊可以跑都唔跑下真心睇到眼都凸

都唔知買乜好

角大苦主 輸1球都唔去波

想你完場找卡數

25分鐘三球ok?

角大苦1主1

有冇般尼手足一齊練心

好撚9 轉台睇國米執到注6.5b

下體會好有今日西鑽果浸味

MC
利申鳩噏冇買

+1 激Q死

馬體果場no goal？

撚狗之夜

不了 深盤開對家

我覺得有一粒

主1:0？

下體入 ？
似

屌山齊士真係好撚垃圾
我個客其他咁都無

馬體第一周大炒 之後開始撚狗

卡數1球都冇

breaking news from spain 下體fg 必中注

上個星期已經有手足預言

下體會今場會無波入 0:0完場
上盤全滅

卡數射緊咩啊。。。

講撚咗下體炒完人 就會閪幾場細波

唔洗閪到咁呀..

柏克rc

屌 仆街搵食波

曼城半大1.82 真心派錢

意假阿特567?

維拉利爾艾拉維斯半1全10

支持 買左幾多

嘩屌你 如果斷呀特好撚慘

馬體識入未

屌你老母馬體會比係走盤，我唔收錢算

下體走盤ok?

點解唔買2x3

直接補細啦

咪係

拜仁有力贏兩球？

以為你係買2串3

下體唔入對家入啦屌

多仔有力輸兩球

屌你老母屎達寧

多仔冇夏薩特 辛祖 布基

曼城又針...

今日先cash out 完 輸左幾場得返雙位數 有無人教我點樣上返去

唔想今日攞完 又入返馬會

拎五幻去轟一注 有排玩

西甲又停角

分d 比男足啦仆街

so9入未

馬體 好撚屎 盤都走唔到 奶閪啦

踢得幾好wor

候爾斯卡 即場和

仲唔識入波...

master 點睇曼城呀

中

下體入未呀屌

姐係有勝負了

g蛇又候又和 贏撚曬啦

英超球隊撚晒

mc half b 898

卡數降班啦 今季都唔知踢乜鳩

差啲輸埋 馬體

同路

下盤+1應該開出 再買個和穩到仆街

So9..

般尼入得唔得

蘇9

第一下盪咪得

對自己愛隊冇咩希望 最好輸到炒教練

呆鳩 劏直線咁靚都唔射

死廢老 唔怪得知比人清走

0:2起跳
大波了

Mc半大未

馬體唔係0 0 咁撚狗呀

突然8c

馬狗會3連

又撚 11
就係唔開2.5大

卡數而咖先入

換dc出黎好過啦屌

8.5b買完無耐就8c

來多次連角

癡線無啦啦3連

出嚟了

1:1卡數 gogo -1

換左

馬體會 請你立即入球

般尼比人屌到震哂

換走so9 好波

咁卡數 2 分鐘2粒入埋 唔該

紐

禁屌唔入

9999

拖肥又JAMES...
但西咸個陣其實都好勁

9c

卡拉c高上ar臭閪

又要左咩

Ok

有啲難 咁過賠唔買2x3哭死

阿辛快入

卡數果場快手入多粒

兩粒THX

柏斯波利斯打多個都唔識入

垃圾下體

撚狗咁撚

下體快入一球 比我走盤啦

上場6粒 今場0粒 馬體

紐卡素即刻開兩粒12M !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

allin左先黎撚狗
下體會

曼城都閪

下體會開始上力

下體-1

曼城入唔到人地就入自己啦

屌你老母 介賭 今晚乜尻波黎

馬德里體育會快入兩球啦

下體會刷下角先啦 唔刷角點入波

主隊放下水啦 幫幫手

同路人

Atm㩒唔撚到錢

兩連撚 痴撚線

食錢ATM

曼聯2.5細

維拉正氣到

有冇人有king狗爐睇睇

華拉會唔會撚埋皇馬

第一撚烏雞
第二撚atm
第三撚 曼城

維拉球半就穿 馬體一球走都冇得走

仆街似似地

仲有條卡數未找啊

下體可唔可以踢翻廿分鐘正氣波

等陣仲有拜仁 皇馬

今晚我曼大炒ok?

二線兵
被炒

曼半大24

manchester dog唔入比人入 開個半大先

馬體入波未呀

呢場買找卡數

下體作客同上年一鳩樣咁廢 以後長追主場算

般尼個龍上身咁

屌你老母光頭佬揾屎達寧做支點做乜柒

馬德里體育會快入兩球絕殺啦

博乜撚呀快比人入啦

曼聯-0.5 -1 2.17 想買

買唔過半大好過

Atm個場兩隊打成點
多唔多射 想摶角

ATM 入未

Mc想點 仲未入

Atm 快手

Atm快輸波

Atm快手2-0

唔射波 鳩斬鐘意等主自爆

咪玩啦 垃圾曼wo
上場聯賽杯呢個陣容都踢西波啦

2.5s

下體會求你入一粒

Mc唔入比人入啦

侯爾頂住個和！！

找卡數1.23晉

岩呀
半場1:1到尾

下體會比多兩隻角我啦

馬體會似和 可能輸埋

贊成

狗會犀利 維拉升盤搏人唔買就開倒
馬體一球盤就西

10

-3c dllm

比多隻角我睇下啦下體 11就收貨

9.5b繼續刷

下體10c -2

烏雞閪完 到馬體閪

拜仁半主 生命注

下體會終極冰角

下體會輸埋佢啦 垃圾

睇左咁耐 馬體會唔似入到波

馬體真係仲未捨得入

烏雞 下體報數區

個哥利亞好撚廢

馬體 次次買佢就西 唔買佢就大炒

-800

曼城1:0

0:1
半大-1

Mc -1 快

曼城快入多粒啦仆街

1球好啦曼城

下體盤

咁都唔入

屌你啦atm

0-1 MC

跳樓

成隊垃圾西波係度鳩踢 又準備半場1：0 屌你老母西

求走盤

入多粒啦

馬德里體育會快絕殺啦

下體求走盤 仲話爭冠軍

屌你老母correa

CLS 特登

搬泥大巴 係咁上下

5球

曼城半大好穩陣
40分鐘左右0:2/ 1:1岩岩好

唉 連鏝都撚狗 好撚黑暗啊

般尼唔係個龍上身
實比人炒到仆街
全部雪糕筒黎

atm準備空難

死球都唔斬埋去玩短傳 屌你啦atm

半客唔買買半大

睇下體會睇到炆 咁撚柒廢

馬體會屌你入波未啊

卡數出線 下場又可以撚鳩你地

tvb 唔拎德國盃黎播既

半客得1.5好似
半大1.82

鏝gel!

今日啲波閪撚到

係就快

MG破燈

垃圾atm

希望atm最後5分鐘百屌成材

MC嚟多粒啦

馬體會真係冇眼睇 d攻力冇進步過

Master G 今日破燈

你係要羊錢
高水冇用 要中先得

11C

真不過低水又好難吸引你買

打垃圾隊馬體都可以0:0

出水未

要入頭5分鐘入左

下體 空難未？

-1c

下體會

屌你老母兩粒12碼都唔俾
On9

尋日華西var炸走我和波

馬會入未？

買咗彭拿路

馬體會快入啦

德盃 delay?

密食當三番
鋪鋪食清一色 小三元咩

打隊升班馬打到咁撚樣
馬體會都係算鳩數啦

輕鬆到3:0 見到曹操個傻尻買咩高路高路 笑死 佢買左去ifc個條路

馬體會可以放棄了

當你試過低水都輸就唔會咁講

整多粒啦

有冇追數注啱啱針左半個月糧

比多1c

哇屌 底線傳底都岀埋

阿特定拉素

下體廢撚到

日常

0比 1 好無一齊正評集氣

馬體真係睇到躁

Skip 睇唔啱

整多C啦

馬體踢乜染
走啦西蒙尼

賤種下體

no goal gel得未

白仔得167點買得落

聽講會01
睇定啲先

冇啦屌你老母中柱。。。

12c!

唉屌好撚頹⋯

12c

00完場就咪撚踢啦

12c goallll

唔會掛 快手完場

Jump

唔識入？

抵輸啦 主個龍咁柒勁

下體都開到角大

0:0食屎啦

又撚賭仔 上場大炒

米撚玩華西劇本

咁都入唔到 空難死算啦 下體

上場6粒 今場0粒

我屌你咩咁都唔入

閪波馬體

下體會入到波 我唔要我嘅下體啊

11.5b 水泥gel

全隊冚家鏟

施蒙尼教進攻得啖笑

屌打30分鐘 0:0 輸服

11.5s捱唔住

真係屌你老母垃圾鏝 今季廢撚到一個點

馬體右面咁空死都要左路去

最緊要輸服

MC半客@1.5
+1500 輕鬆

嚇撚死咩

主盤gel

mc 半細 有驚無險

atm會唔會豬埋

屌你老母買乜輸乜一球都冇ON撚79

邊有屌打，成班散步，係最後幾分鐘先叫入肉d

鏝shit咁都冇半大

呀特回到

屌你老母丁力咁撚多機會入得一球

轉盤真係馬會賠小d.. 因為殺更多

呢場唔敢買半細

拜·goalllll

拜1-0

盤都走唔到

馬體輸埋佢啦

正常 我都係博佢進攻唔太流暢 不過mc 都算多機會

屌你鏝半場入兩粒咁簡單嘅事都做唔到

被下監串體撚死

今日隊隊都咁好波 點搞

托利素goal

0:1 atm!!

馬體啲進攻好撚on9
明知左邊攻唔入都要照去

最尾5分鐘起碼有兩個big chance 屌

今日啲波咁好賭 唔正路咁買就贏

完

唔屌了

施蒙尼

垃圾

Onl9

ATM 空難 Cashed

斷腳死啦卡拉斯高

候爾斯卡 有得攻都推邊 垃圾到

馬啲進攻返黎可blacklist

屌你老母馬體會

臭閪 睇全場0:0

屌 日日都假波日

成場都唔知馬體會踢乜柒

盤都無得走 屌

白仔-0.5/-1

點解master g買了和都走唔到盤

屌你12.5b慘死 臨尾幾下有得落底都鳩黎 兩隊空難死啦屌

公唔公道 舒唔舒服

泊大巴但係死都要中路入

屌 又輸曼城 賭撚咩

atm都on9，下下向後傳，換條撚屌卡拉斯高就黎根本就唔想贏

曼城和ok？我想食全格

推落底自己推出界 on9

話左G蛇每日唔係全針就全中

依隊賤種隊如果可以見到佢地空難，我願意短壽十年

比下體會撚到 無得訓

右邊空左成90分鐘得一兩球到
左邊條蛋散波都未識斬

嘩 屌你又中

訓唔著...

都唔明atm點蠃利物浦

好想扑暈看己

自

愛10

睇到我都唔知講乜好了幾條飛斷哂

愛

屌你老母獌同鏝都係垃圾

定律尼 我一係全中一係全針

愛字頭今屆

屌 你仲有咩水呀

今日買中兩隊閪隊烏甸同馬體真係嬲到瞓唔著

比so9 fake左上下體賊船⋯⋯

阿特仲未入

拉素屌到平半

幾時會變翻全jump，通知聲

係白仔不過無得買了

利申買左

7分鐘即

追愛記追到斷

又係隻lewin 買咗佢入波

愛正氣到仆街

阿特訓撚醒未

咁今日有無買少左？

隔一兩場之後會好似維拉咁有場無啦啦整啲深盤輕鬆贏
吊佢個西

總結一下 贏4輸2 平注500$
到頭來贏得果500幾蚊
馬會真係食水狂魔泥 屌佢老母

平注賭想贏錢 除非你7成命中

有冇人覺得曼連班後備仲勁過正選個班

有贏仲想點撚樣呀

愛有冇咁正氣
佢聯賽第一場開始追到依加 見杯賽怕西波
點知。。。

拉素有冇手足有link

拜唔係炒唔到多蒙柒啊... 半場得1粒?

完場先gel

拉素

阿特！

真係on撚99 馬會啲死人盤

屌打唔入

今日針左3注only買左9注

阿特

拉

愛記同利記係呀婆系列

Master勁到

拜狗半大又要死埋？

話說 你之前又話輸左兩皮幾 係時候退出啦咩

呀特回水益手足？

屌 20秒前入左注主隊FG..

atm斷腳集氣區

原來係你

阿特大船又開出

唉...炒唔到多蒙柒就真係可以訓陣先

西甲d深盤正仆街

繼續特特特

阿特 愛字 gogogo

可以即刻見到佢地空難，我可以短壽十年

你個名

駛唔駛幫手入多注客隊next goal?

拉啲防守真係大波confirmed

拜

肯出水未呀屌你

2隊都中出同被中出既表表者

拜上場比人炒 要黎多仔出下氣先得

拜半大易到 多狗又變出氣袋

多仔真係拜狗私家雞

拜仁正氣
般尼唔該爭氣
連續幾日斷一關

你老尾真係買拜無咁嬲...

收聲啦

拉素似反cup

仲要上場輸波 下場實炒人

以後唔鳩買49000

屌 拜仁半大串左曼城半大 老母閪

想知有無新賭仔會買左多仔

一直都係拜狗私家雞

要！

拜仁同上場唔同哂

想你及早抽身 收手啦

我想問有無人 今日中晒 烏雞同下體個局

爭d買左

畀角啦喂屌你意甲

死獌狗 今年降班 求下你 真係好撚柒廢

呢期恆大無錢要係馬體打假到拎返

大師

原來新条sir咁好心
幾時又jer我

今日d 波都唔撚係人賭... 日本仔撚到依家

拉素半大已死

曼城2:0

真 冇贏過

布拉格 又不敗。。。？

愛華頓-1/-1.5 2.16 *
曼聯-0.5/-1 2
入波未?

屌你老母曼城撚半大

曼城又撚半大黨

哥狗又撚半大

卡拉斯高係大LIN人架WO

般尼食屎啦屌

乜撚嘢

愛-1.25？

曼聯

屌你 睇好曼城都唔敢買
上場輸5:2

拜 求下你半場前入多粒

是的 買深兩個盤
澳博

鏝搞掂

意甲今日啲角撚狗

曼聯零功力

驚系咩講真
上場贏到一粒
今場都得啦

哇 達斯

擔泥無撚左兩個正選中堅防守廢到仆街

得2.16食水都幾深

拜前場入多粒

3萬巴 15萬 4球細

長追拜仁

邊場

0.5/1 同水啊
有-1 不過買-1不如買-1/-1.5再多0.2水位姐

真定假飛

今日玩4注 輸足4注 仆街 變MG 2.0

柏斯波 2:0

gel得

拜21

大戶只信達斯

嘩!!!! 我無眼花啊 垃圾多柒頭都識入波

Master lose

拜半大gel得

輸半差好遠喎

般尼追一球我求下你
d人醒下啦仆街
成班雪糕筒

呢排轉左運就串到

柏斯goal

我屌你老母曼城又撚半大

邊個黎

皇馬似贏波輸盤

賭波唔貪不如唔好賭
連贏了兩日 推左兩口
今日直接2串1 再買深d盤
一下變4口

華拉頂唔頂到半場

垃圾獌 半場前入唔到2粒 我永遠反獌

阿特冇性 唔買大都唔會買細

我發現我贏果陣mg就輸
我輸果陣mg就贏

我成日跟你買 先發現原來新条sir咁勁

感覺最多贏半格

你今日仲有咩飛係手？

拜果場？

意甲又約埋角細？

Keep住 ok?

得返$4.4 收手算 下星期見

今日d狗會精選難講

唔怕G蛇應該過一兩日又全針

跟住又全勝

仲買咩牛熊

睇下個日G蛇係牛定熊好過

佢都唔識你好打極有限
仲要問真定假飛

唔好
你屌完西轉運之後我黑仔到今日
由贏錢變倒輸

皇冠飛都叫真飛

但拉素㩒屌緊

拉素 7.5b 有無得諗

我唔玩牛熊

利申：手持醫藥同航空股

無

講真 曼聯贏得一次
唔贏埋第二次不如唔好踢啦

禁屌唔入有撚用

獌都買 不如賭野雞波

手持科技股

吹多次完場12碼囉

難大半大未

呢排tg出水果班冇邊個特別中
全部都中一半輸一半

愛狗一流走位九流把握力

睇咩tg大大個G蛇係到都唔睇

卡斯係咪針得

叫獌食屎la 我睇好佢今季降班算 垃圾到極點 除非又季尾狂比12M佢

希望快d有疫苗

有你就肥仔仲使咩賭波

G蛇呢排幾旺

要睇頭一兩場

因為會大針或大勝

伊巴鍠點買

黑單殺巴黎人 和尚殺狗會fg

意甲全角細好撚爽

屌你老母 拉素食屎狗
輸一粒都係後場磨

唉 般尼屌你全隊老母
入一球啦
又斷一關

玩女人始終冇好結果

阿特2:0 !!!!!

阿特易撚到

02

阿特半大goal

阿特好波

阿特難細！

呀特正氣到

曼城-1

屌 般尼仆街啦

特！

點解唔將空難隊嗰注屌落阿特
5K買左空難，阿特買特2.5k

2球都未肯畀角意甲

根本成個意甲阿特係最勁 係上季尾成日打假

一條心買阿特蘭大

追返1k5數了

屌你老師條3串4就係斷曼狗半大 仲要單頭買 你老尾

真藍黑！

拉素都好睇既

拉素var緊12m

夠膽開返上季 玩下半場3:3

無事

無野了

49000輸未

皇馬有無人要

鏝高水易到

繼續啦 c

蝗不了

追成點 莖巴

白仔Gel得未

買皇馬驗下腦

曼-1！！！！

要了

真係傻仔先買拉素
屌佢老母以前買過一場閪撚到仆街

收到

訓醒對答案

冇咩信心對呢場 買來玩下